【山東地震】支那人：我留室內驚大廈倒塌，出室外驚傳染，點撚搞？

笑撚死

地裂啫 未有地陷

天滅中共 阿門🙏🏻

快d叫雜種變身超級雜種3用氣功壓住d地震啦

有機會落去見毛主席竟然唔好好珍惜

死撚咗 咪乜都唔驚
反正你地韭菜死完d賠償金連豬都不如

幫手推行動

［突發］新公會明晚政總集會已獲批不反對通知書

本會近日一直關注公務員同事「特別上班安排」、「防疫配給」及「政府部門物資分配準則」事宜，並曾就此相關事宜約見公務員事務局。

特首一直強調希望以對話代替對抗，但當我們要求以對話解決問題時，政府卻一直顧左右而言他，對本會提出會面的要求隻字不提，對同事的意見充耳不聞，對部門的情況視而不見。因此，我們必須把聲音化作行動，把同事及市民的不滿直接帶到政總門前。

本會將會於明天（19/2）在公民廣場(政總東翼前地)對出公眾活動專用區位置舉辦集會，表達對政府於是次抗疫政策上的不滿，並為一眾前線抗疫團隊打氣。歡迎各位公務員同事及市民一同參與，詳情如下：

日期：2020年2月19日 (星期三)
時間：晚上6時15分 - 晚上7時15分
地點：公民廣場 (政總東翼前地) 對出公眾活動專用區位置

本會明白在疫症期間，同事及市民都希望減少聚集時間，因此本會將即場派發意見卡，讓同事及市民寫下心聲，並可自行決定適時離開。

集會期間，本會將會提供酒精搓手液予有需要人士，亦會向會員派發口罩(口罩數量有限，先到先得)。

由於武漢肺炎風險仍在，本會提醒各位參與公眾活動期間須注重個人衛生，為人為己，如感到不適，請留在家中或儘快求診。

-------
新公務員工會
網上入會專頁(e-application)：
()
Facebook：

Instagram：

Telegram Channel：

#新制公務員 #公務員 #工會 #香港 #Hongkong #uncs #unionfornewcivilservants #union #newcivilservants

其實係咪差海嘯 火山爆發
支那就可以完成災害大全

期待雨季

4.1就可以有裂痕

可能冧咗樓
不過維穩最緊要
沒事兒沒事兒

津爆再黎ok？

just stay in-between then

接二連三天災人禍 真係唔支爆都難

天滅中共

隻貓嗰個笑咗